2017之十年後看成敗

話說十年前當年今日
我同同屆人士應該仲喺小六讀緊
照常理如果冇留級的話就係小六讀緊

想當年小學全級得唯一一人入到區內某BAND1英中

此人應該喺中學都名列前茅
入左CU中醫

首先唔好講中醫有冇前途
跨過左DSE收分門檻入到
佢已經叻叻威威過好多人
我連中大門口都入唔到就俾人踢返出黎

當年有人好曳係公認壞學生，後來從良乖到我地認唔出，而家人在大陸著名大學讀中醫

咁多個人裡面應該冇我咁撚冇用

又痴線 又讀唔成書
因為痴線而讀唔成書
因為讀唔成書更加痴線

考DSE考得好辛苦
1. 好辛苦先集中到 好難集中 講真
2. 要趴喺度寫字 如果唔係會好辛苦
3. 等入場之前就企到好遠好遠 望住成班同AGE既人 自己唔知做乜 唔知感受到D乜
4. 因為身體問題要特別考試安排出到勁遠學校考
我企喺對面望住老豆
我懷疑自己腦功能真係嚴重衰退
我同佢對望左好耐
我認唔出佢
呢樣野我有同醫生講過...